鄧炳強聲稱首次發現以手提電話遙距控制土製炸彈

警務處副處長鄧炳強形容剛過去的周末情況為暴亂，表示暴徒針對警方的暴力行為愈來愈過分，似乎要「攞命」，有警員在觀塘被近距離以利器割頸、在旺角首次發現以手提電話遙距控制的土製炸彈，並在距離警車不足兩米的位置爆炸、有警員被暴徒追打導致流血，亦有人起飛腳踢向警員頭部，警方就4宗襲警案共拘捕4名男子。

鄧炳強說，自製汽油彈成為常用的暴力手法，有人向警車投擲汽油彈導致警車陷入火海，旺角警署亦曾在短時間內被投擲多枚汽油彈，批評暴徒的行為邪惡，目無法紀，超出市民可接受範圍，強調警方會果斷執法，調配資源快速應變及埋伏進行拘捕行動

2哥都話要用麻包袋

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

其實炸彈呢招, popo之前已經玩過好多次
記唔記得上次搜荃灣倉又係咁

只係地點唔同

無需要比呢隻警黑一家既狗轉移視線